有冇絲打男朋友唔比你含?

次次一伸個頭埋去就推開我
佢話覺得咁樣好唔尊重我

屌你老母

唔撚係下嘩

搵我啦

格劍post

Pm我

我男友都唔比，佢講多細菌
我好想試

我之前男朋友係 佢話可能會令我有病

點解你地咁woo joe 都可以含得落

你把口夠woo joe啦，唔好用口食野啊笨

絲打係咪你男朋友逼你含所以你屌我老母

仲衰過打5p仔

我ex會不自覺地咬落去，所以我唔比

屌你真係聞所未聞 竟然有男人會唔俾女友含 gay

淫娃

咁你叫佢幫你含返啦

佢話覺得咁樣好唔尊重我

係尊重你 就尊重你嘅意願啦 你話係咪

你男朋友gay?

佢含返你咪得囉

有時佢係床玩電話，想撩下佢幫佢含
佢推開我叫我唔好搞

佢成日要我含
我又好鍾意含佢嗰條

唔係gay post

唔想比自己條女含，會覺得好唔尊重佢，會覺得咁做好低賤，會過意唔去

係咪得我會咁諗？

我話我男友成日叫我幫佢含
原先唔鍾意，依家愈幫佢含就愈鍾意含撚
sorry可能講得唔清楚
利申 真絲

咁你有冇俾佢含

女仔會有咩feel?
真心唔明點解女仔會鍾意？

絲打想含可以pm我

pm我比你含

我比妳含

但係比其他女含就覺得好爽
自己條女含就唔太鍾意
我係咪痴撚左線

趁佢訓教偷偷含佢 再lam下佢袋底

嗚呀

係喎
有時會推開我然後攬住我話唔洗我做依d野

去過廁所嗰條撚就會鹹鹹地
我就好似食雪條咁含
見到男朋友舒服就會開心
就會含得更落力

有咩病？

拒絕呢樣野既男/女究竟知唔知 情趣 點解

成日有女想幫我含
但我feel到條J污糟
所以成日推開佢地
如果沖左涼之後即刻含就Ok

pm me